「諗唔到卡尼 點解要過曼聯」

前熱刺門將保羅羅賓遜表示，球隊當家射手哈利卡尼，根本不會考慮由熱刺轉會曼聯，因為曼聯的實力及不上熱刺。

曼聯屬英格蘭足球史上，其中一支最成功的球隊，而且紅魔捨得使錢、全球知名度又高，故不少頂級球星都願意加盟。目前紅魔鬼攻力疲弱，前隊長堅尼就希望曼聯，可以購入英格蘭隊長哈利卡尼。

保羅羅賓遜表示：「曼聯一直和卡尼扯上關係，但我看不到為何卡尼要由熱刺轉會曼聯，如果要取得成功甚至獎盃，留在熱刺得到的機會更大。如果有外國球員希望踢英超，當然不介意入魔，曼聯是一間充滿歷史的球會啊。但照目前形勢看，他們現在和以前，差距實在太大了。」()

郭富城嘅弱？

葡萄成熟時？

明年今日？

馬客尼都過左 有咩諗唔到

歌詞黎？

獌拎獎大機會好多喎 超碼人地有錢

張國追既榮